msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 18:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-12 17:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../py/cuda_addonman\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: __init__.py:36
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: __init__.py:133 __init__.py:156 __init__.py:232 __init__.py:464
msgid "Downloading list..."
msgstr "正在下载的列表..."

#: __init__.py:137 __init__.py:160 __init__.py:236 __init__.py:468
msgid "Cannot download list"
msgstr "无法下载列表"

#: __init__.py:147
msgid "Folder to save files:"
msgstr "保存到文件夹:"

#: __init__.py:153
msgid "Cannot create dir: "
msgstr "无法创建目录: "

#: __init__.py:176
msgid "(got {} of {} files)"
msgstr "(已获取文件 {} / {})"

#: __init__.py:180
msgid "Downloading: {}/{}"
msgstr "正在下载: {}/{}"

#: __init__.py:193
msgid "Cannot download file: "
msgstr "无法下载文件: "

#: __init__.py:198
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

#: __init__.py:198
msgid "Download stopped "
msgstr "下载停止 "

#: __init__.py:200
msgid ""
"\n"
"Errors occurred, see Python console"
msgstr ""
"\n"
"发生错误, 参见 Python 控制台"

#: __init__.py:231
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: __init__.py:306
msgid ""
"Add-on \"{}\" requires:\n"
"\n"
"{}\n"
"\n"
"Requirements will be auto-installed. Proceed?"
msgstr ""
"附加组件 \"{}\" 需要:\n"
"\n"
"{}\n"
"\n"
"依赖将会被自动安装. 继续?"

#: __init__.py:328
msgid "Cannot download file"
msgstr "无法下载文件"

#: __init__.py:334
msgid "Addon installed"
msgstr "附加组件已安装"

#: __init__.py:334
msgid "Installation cancelled"
msgstr "安装已取消"

#: __init__.py:353
msgid ": view readme"
msgstr ": 查看自述文件"

#: __init__.py:356
msgid ": view history"
msgstr ": 查看历史"

#: __init__.py:359
msgid "Readme"
msgstr "自述文件"

#: __init__.py:390
msgid "Remove add-on"
msgstr "移除附加组件"

#: __init__.py:394
msgid "Remove {}: {}"
msgstr "移除 {}: {}"

#: __init__.py:410
msgid "Removed, restart program to see changes"
msgstr "已删除，重新启动程序查看更改"

#: __init__.py:414
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: __init__.py:418
msgid "Opened: "
msgstr "已打开: "

#: __init__.py:421
msgid "Visit homepage"
msgstr "访问主页"

#: __init__.py:426
msgid "Opened browser: "
msgstr "打开浏览器: "

#: __init__.py:428
#, python-format
msgid "Plugin \"%s\" doesn't have \"homepage\" field in install.inf"
msgstr "插件\"%s\"在 install.inf 中没有 \"主页 \"字段"

#: __init__.py:432
msgid "Open readme"
msgstr "打开自述文件"

#: __init__.py:438
#, python-format
msgid "Plugin \"%s\" doesn't have readme"
msgstr "插件 \"%s\" 没有自述文件"

#: __init__.py:441
msgid "Open history"
msgstr "打开历史"

#: __init__.py:447
#, python-format
msgid "Plugin \"%s\" doesn't have history"
msgstr "插件\"%s\"没有历史记录"

#: __init__.py:551
msgid "Name=260"
msgstr "名称=260"

#: __init__.py:551
msgid "Folder=180"
msgstr "文件夹=180"

#: __init__.py:551
msgid "Local=125"
msgstr "本地=125"

#: __init__.py:551
msgid "Available=125"
msgstr "可用=125"

#: __init__.py:569
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: __init__.py:570 __init__.py:687 work_cudatext_updates__fosshub.py:94
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:114 work_dlg_config.py:30
#: work_github.py:54 work_github.py:138
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: __init__.py:572
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不选"

#: __init__.py:573
msgid "Select new"
msgstr "选择新的"

#: __init__.py:576
msgid "Update add-ons"
msgstr "更新附加组件"

#: __init__.py:597
msgid "Updating addons:"
msgstr "正在更新附加组件:"

#: __init__.py:602
msgid "Updating: [{}] {}"
msgstr "正在更新: [{}] {}"

#: __init__.py:610
#, python-format
msgid "Running \"git pull\" in \"%s\""
msgstr "在\"%s\"中运行 \"git pull\""

#: __init__.py:615
msgid "Error running Git"
msgstr "运行 Git 失败"

#: __init__.py:616
msgid "  Error running Git"
msgstr "  运行 Git 出错"

#: __init__.py:626 __init__.py:636
msgid "  Update failed: [{}] {}"
msgstr "  更新失败: [{}] {}"

#: __init__.py:638
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: __init__.py:640
#, python-format
msgid ", with %d fail(s)"
msgstr ", %d 项失败"

#: __init__.py:657
msgid "Download add-ons"
msgstr "下载附加组件"

#: __init__.py:667 work_github.py:108
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:56
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:57
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:76
msgid "Downloading: "
msgstr "正在下载: "

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:61
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:62
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:81
msgid "Cannot download: "
msgstr "无法下载: "

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:67
msgid "Cannot find download links"
msgstr "无法找到下载地址"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:71
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:91
msgid "Found links:"
msgstr "找到链接:"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:81 work_cudatext_updates__fosshub.py:92
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:101
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:112
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:82
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:102
msgid ""
"Latest CudaText is already here.\n"
"\n"
"Local: {}\n"
"Internet: {}"
msgstr ""
"最新版 CudaText 已经发布.\n"
"\n"
"本地: {}\n"
"网络: {}"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:83
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:103 work_github.py:53
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:83 work_cudatext_updates__fosshub.py:94
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:103
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:114
msgid "Open changelog"
msgstr "打开变更记录"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:88 work_cudatext_updates__fosshub.py:102
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:108
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:122
msgid "Opened changelog link"
msgstr "已打开的更新日志链接"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:93
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:113
msgid ""
"CudaText update is available.\n"
"\n"
"Local: {}\n"
"Internet: {}"
msgstr ""
"CudaText 有可用的更新.\n"
"\n"
"本地: {}\n"
"网络: {}"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:94
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:114
msgid "Open download link"
msgstr "打开下载链接"

#: work_cudatext_updates__fosshub.py:99
#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:119
msgid "Opened download link"
msgstr "已打开下载链接"

#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:68
msgid "Cannot find app version: "
msgstr "无法找到应用版本: "

#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:73
msgid "Found last version: "
msgstr "找到最新版本: "

#: work_cudatext_updates__sourceforge.py:87
msgid "Cannot find links: "
msgstr "无法找到链接: "

#: work_dlg_config.py:20
msgid "&Default channels:"
msgstr "默认频道(&D):"

#: work_dlg_config.py:22
msgid "&User channels:"
msgstr "用户频道(&U):"

#: work_dlg_config.py:24
msgid "Install: suggest &readme after"
msgstr "安装: 展示自述文件(&R)"

#: work_dlg_config.py:25
msgid "Install: show &confirmation and report"
msgstr "安装: 需要确认和报告"

#: work_dlg_config.py:26
msgid "Verify HTTPS certificates"
msgstr "验证 HTTPS 证书"

#: work_dlg_config.py:27
msgid "&Proxy (HTTP or SOCKS5), e.g. http://proxy.myserver.com:2010"
msgstr "代理 (HTTP or SOCKS5), e.g. http://proxy.myserver.com:2010 (&P)"

#: work_dlg_config.py:29
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: work_dlg_config.py:33
msgid "Addons Manager options"
msgstr "附加组件管理器选项"

#: work_github.py:24
msgid "Cannot read GitHub list of branches for that repo"
msgstr "无法读取该仓库的 GitHub 分支列表"

#: work_github.py:30
msgid "Got empty list of Git branches for that repo"
msgstr "为该仓库获取了 Git 分支的空列表"

#: work_github.py:38
msgid "Git branches in repo"
msgstr "Git 仓库中的分支"

#: work_github.py:50
msgid "Install from Git"
msgstr "从 Git 安装"

#: work_github.py:51
msgid "&Git repository URL:"
msgstr "&Git 仓库地址:"

#: work_github.py:120
msgid ""
"Cannot install add-on due to mismatch:\n"
" 1) install.inf \"module\":\n"
"{}\n"
" 2) repo name:\n"
"{}"
msgstr ""
"由于不匹配，无法安装附加组件:\n"
" 1) install.inf \"module\":\n"
"{}\n"
" 2) 仓库名称:\n"
"{}"

#: work_github.py:125
#, python-format
msgid ""
"GitHub repository branch \"%s\" doesn't contain valid \"install.inf\" file. "
"Cannot proceed."
msgstr "GitHub 仓库分支 \"%s\" 未包含有效的 \"install.inf\" 文件. 无法继续."

#: work_github.py:129
msgid "This repository is already cloned to your \"py\" folder, cannot proceed"
msgstr "此仓库已克隆至 py 文件夹, 无法处理"

#: work_github.py:135
msgid "Addon Manager"
msgstr "附加组件管理器"

#: work_github.py:136
msgid ""
"GitHub repository can be cloned (using \"git clone\") or can be downloaded "
"as zip file.  If you clone, Addon Manager's Update dialog will update add-on "
"using \"git pull\", which is recommended."
msgstr ""
"GitHub 仓库可以克隆（使用“git clone”），也可以下载为 zip 文件。 如果您克隆，"
"插件管理器的更新对话框将使用 \"git pull\" 更新插件，建议这样做。"

#: work_github.py:138
msgid "Clone repo"
msgstr "克隆仓库"

#: work_github.py:138
msgid "Download as zip"
msgstr "下载压缩包"

#: work_github.py:149
msgid "Error running Git command"
msgstr "运行 Git 命令失败"

#: work_github.py:155
msgid ""
"Repo was cloned.\n"
"Restart CudaText to make this plugin visible."
msgstr ""
"仓库已克隆。\n"
"重启 CudaText 使该插件可见。"

#: work_github.py:157
msgid "Could not clone the repo"
msgstr "无法克隆仓库"

#: work_github.py:164
msgid "Cannot download zip file"
msgstr "无法下载压缩文件"

#: work_local.py:118
msgid "Cannot remove folder:\n"
msgstr "文法删除文件夹:\n"

#: work_remote.py:51
msgid ""
"Cannot download:\n"
"{}\n"
"{}\n"
"\n"
"Retry?"
msgstr ""
"无法下载:\n"
"{}\n"
"{}\n"
"\n"
"重试?"

#: work_remote.py:97
msgid "  getting:"
msgstr "  正在获取:"

#: work_remote.py:100
msgid "  cached:"
msgstr "  已缓存:"

#: work_remote.py:108
msgid ""
"Cannot parse JSON file:\n"
"{}\n"
"{}"
msgstr ""
"无法解析 JSON 文件:\n"
"{}\n"
"{}"

#: work_remote.py:122
msgid "Read channels:"
msgstr "读取频道:"
